一人一對你覺得最襯嘅動漫情侶 (2)

竟然有2

四月就播第二季啦

估唔到爆左1001
最估唔到係我1001個post係睇哂唔係碌過就算

Same
睇完個Po又有嘢想追
NANA 同睇埋命運石之門0

萊納・琉特
菲莉絲

朱雀明顯同魯魯修一對

赤髮白雪姬-木木 光秀

我因為上個post先知人渣的本願出咗外傳，
尋晚臨瞓前睇埋，
流咗少少眼淚

外傳大家都有好結局
最重要係麥同花火一齊返

本傳得真係人渣嘅茜有幸福，
屌咩

犬夜叉 桔梗

比良平 ちさき x 木原 紡

冇睇1 有冇析木同千反田？

一人一對你覺得最襯嘅動漫情侶

你㩒入去睇下

小智 比卡超
小霞小遙小光莎莉娜行開D啦

剎那F清英
高達